其實七警入冊關其他警察咩事？做老襟咩家下？

俾老頂講到好撚團結咁，十一奉獻埋俾安家費添呀笨

毅進警 100

你又知唔係

AV未亡人系列

即是咁

如果你公司另一個dept有條友犯法坐監
公司話籌錢幫佢家人你會唔會<自願>比？
但如果係上司落order每人都要出d
你會唔會唔出？

不過，而家呢間<公司>有成兩萬鳩千幾隻犬同事
每一毅進星$100 嗰七隻雜種狗都發過豬頭
未計班狗上司諗緊計保佢地d退休金

其實多七個升職機會有乜唔好？

偽進仔諗野嘅地方坐住咗